# Yapay Zeka Kullanım <!-- omit in toc -->

Yapay zekanın kullanabileceği örnek alanları ele alır.

> `HOME` tuşu ile yukarı yönlenebilrsiniz.

- [Yapay Zeka Kullanım <!-- omit in toc>](#yapay-zeka-kullan%C4%B1m----omit-in-toc)
  - [Finans](#finans)

## Finans

Otamatik Al-Sat işlemleri ile kullanılır.